PRODUCE48集中討論區（48）聽日，一公升的眼淚

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔／生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本48名、南韓48名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

官網：

主題曲：

PRODUCE48 練習生花名表

直播
週五香港時間 22:00-00:30
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

投票教學 (by食咗藥未啫)
首先要有個韓國認証Gmarket帳號
然後dl韓版Gmarket
ios:
an:

下載好個Apps之後當然要登入啦

登入之後去返主頁，search ‘produce 48’，會自動跳到相關頁面
跟住投票，必須投曬12個
最下面有條粉紅色bar顯示你投咗俾幾多個人
揀好12個就click入去，再按粉紅色制完成投票

本po名言 (by 默默愛Twice9012)

本po熱門問題：呢個係邊個？

裴櫻CP

鎮Post之寶：救火裴

錯的不是惠里，錯的是讓惠里跳boombaya的這個世界

惠里不知道，惠里想睡覺

在絕望的中心呼喚希望

再見珠理奈

請支持HKT孖寶

高朱
[url] /takahashijuri11/status/1025012341853704192[/url]

咁快有cover

今日演唱會嘅座位分佈

實際人數分佈

櫻花席佔咗內場2/3
高朱席少過mion席差唔多一半

sakura話今日好感動

HKT

諗返起上星期等星期五等到頸到長
而家

櫻花一定有墊野

下星五，能否再見。

Nako

其實幾時會有得睇返個concert架

今日連預告都唔出

終於唔洗再見到呢件豬西 眼睛唔洗受到傷害

要睇吓aks幾時先會出dvd
根據經驗等翻半年左右就有咖啦

好眼訓嘅留名
善良miyu 佛系miyu

nako都分到好多位

點解第二名分咁少位

咩色代表邊個

冇野 對返位睇得到

佢咁少飯好正常姐
佢同禾珠一樣 都係靠壓搾死忠大量投票 但係普通飯數目好少

通常尼啲睇Twitter follower數量見真章

獻給R.S

仲有2016年NHK紅白

櫻花

nako頂帽好qq

撒西提到櫻，求翻譯

櫻花send咗條片嚟 我喊到幾乎要暈低
覺得寂寞嘅時候 要繼續一個可以安心嘅場所
喜歡🌸

上年10月個個今年4月先有,自己計

nako好qq

櫻花對腳瘦到

變左HKT討論區
快d到聽日

請大家多多支持李佳恩

過咗聽日就無得喺pd見到mako啦

Sae

瘦過Yoona 個對 ，希望係韓國出路後跟bodybuilder 訓練返好d肉

唔駛多，練到Sistar多順咁就ok。當然，下尾練到Soyou 咁就

點解sakura咁快唔玩總選？ 真係因爲pd48出道？ 但nako如果入左又繼續玩？

Mako 係AKB 都算唔錯 (總選19) 繼續支持佢係AKB既發展la

但係兩年前都係19 上年跌到26今年先升番
之前營運都算重視佢但最高只係19
唔知之後會有咩命運
好想佢入選拔呀

其實櫻花以前係靠總選起家嘅 佢以前總選成績太好令到公司唔可以唔捧佢
不過呢幾年一直停滯不前 加上佢已經唔使再靠總選證明自己 所以佢唔選都可以理解 不如專心村外 吸多啲飯好過啦
nako就要取決於mnet份合約 如果專屬一年半就無得玩 但係兼任性質就一定要玩

佢卡咗選拔好多年啦 下年再唔入選拔真係會收皮 下年仲玩嘅話一定係佢最後機會

R.S係邊個

咩係選拔？

佢到左瓶頸位 所以佢好恨今次出道
佢有自學韓文

想問下選拔係咪即係總選

Rino Sashihara,指原莉乃

希望佢有機會以後拍下劇 始終呢樣最入屋

總選頭16

當年16歲就11名 真係唔捧佢捧邊個（當時其實仲有川榮李奈 ）
奈何好似紅極都係村內 個朵出唔到村

作為34推都無留意到 thx ching

總選舉頭16名叫做選拔成員 簡稱選拔

mako今次pd真係好可惜

而家咪出哂村 櫻係PD48 都賺左勁多知名度
Mnet 再衰
櫻都要多謝佢

做左有咩用嫁

愈講愈sad

Sakura成日話想俾後輩睇到第一位既背影
依家雙C都算成功左一半

羅高恩走哂音

頭16名可以唱下一隻單曲嘅主打歌 同埋公司之後都會捧你
相反捧咗你好耐都入唔到選拔 公司就會開始唔理你 mako就係好例子

呢段片其實有講到佢今年參選的原因就係驚一個選拔都冇，所以今年NakoMiku入到佢已經可以話一定唔會選

又未至於出晒村 如終pd48喺日本關注度真係唔太高 不過國際人氣高咗好多係事實

109:30開始睇

要多謝WORLD IDOL CHAMPHION

冇用,PD48日本冇人睇

thx 放假睇左佢

等新團攻日

第一次選已經好前

係日本跳pick me

但AKS邊會接國際JOB丫

睇呢個方便D

世界巡迴演唱會!!!
WIC

Nana係直播度幫佳恩拉票
AS團魂

wanna one 都有 我信新團都會有既

遲下PD48出道日本妹可能學韓文+英文

亞巡一定有 世巡就難講d
但點都世界過WIC個世界既

Wanna One個世巡都係多咗個美國
美國嗰幾場票房麻麻
我寧願佢哋專攻亞洲好過

其實我想班妹唱重寫小說結局
真係好好聽
不過佢哋又怕唱衰咗

唉韓東根坐喺度三星期就俾率智打咗落嚟

新po lm

97:30 nako喊

率智強勢回歸

你個名喺韓國學有所成

留名

修完都係嗰個音喎

入到選拔都未必會捧你,e.g. 須田 十夢
但你俾營運強推都入唔到選拔就會俾人話係強推之恥
不過總選名次同握手都會係營運判斷捧唔捧人嘅一個指標

請投金彩元一票

lm

咩黎？

垃圾AKS 櫻花之後可以簽到一間好嘅事務所就好啦

直接去sm

須田 十夢都係衰醜
同埋aks捧人都會睇翻實際人氣 十夢呢種靠家族票上位嘅 aks唔捧都好正常姐

總選唔係一切 握手會人氣先係一切 咁多年都冇參選既村山彩希就係例子

呢個真 握手會嘅人氣實在過總選名次太多

SM自己train人唔收外來咖

有今日場演唱會嘅短片可以睇吓先

絕望留名

出預告啦

預告黎姐 嚇我唔到嘅
miyu

又想撚人miyu係30名候補

臨尾個第30名既SHOOT
MNET你唔係以為我會再比你撚下麻

有預告=冇預告

聽晚睇直播啦

又撚人,搵幾個前面既扮30名
惠里好似冇鏡頭

MIYU有1/4格鏡頭,好過冇

solo許會講咩感想

日韓女團 concept stage冇日文歌

呢度出咗鏡係咪聽日又冇鏡頭

miyu 有鏡頭就俾佢撚,如果佢真係30名入,fans 暴動都似

如果2pick or 1 pick個輪 岩岩好入到先好 一定好多人投

山田爆喊

話說右下係邊個 恩彩？

唉,世紀大騙局,呃晒日本妹既票

會唔會都係12pick
好多網站投1pick都簡左好多日本妹

下尾同親生女已出線

Saho天下第一

邊個黎

話說我都發現到呢個
仲諗住post

唉 左上高恩凍過水

蝗蚵都

冇睇錯既話

彩燕隔離係羅高恩?
一係30名一係拜拜?

姐係16以外全部係炮灰？
好恐怖

可能30呢:

深夜推理節目

第一集鏡頭

第二

第三

第四

後補一定係預告果4個中一個(冇高恩)
但唔一定4個都係30後補

即係狗竹名次爆升都係流流地啦,起碼兩舊石都係仁美之後

權B隔離金彩元應該都入左

如果你第一第二次玩總選就無咩所謂 但係你玩咗咁多年都入唔到16就一定係炮灰

集體去左廁所姐

Mnet 預告

女仔係要一齊去廁所㗎啦
補下妝 講下人哋壞話

又比佢撚
Miyu

miyu 都話,彩燕點可能跌咁多,肯定假

如果以個人名義嘅話都可以嘅
唔係有間類似sm模特兒公司

應該係孫恩彩
miyu 彩燕 Mnet 會俾人拆左佢
海允上星期係30有催票比較穩

話時話有冇人翻譯一開頭 up 咩

仲要聽多幾多次fine fine fine

未見過山田喊 咁耐以來

係咪同上年一樣
公開CONCEPT 6首
下半部分先播TOP30?

點睇都係架喇 好慘 練完又會比人Foul
又或者練完又要變第2首再練

我愛妳呀saho

其實走red velvet可愛古怪路線 我諗都幾啱佢

最慘係練完比人FOUL個下先慘
一黎要練過成首歌
二黎得唔到同隊既肯定 (如果跟返202既玩法)

唔係古怪 係暗黑童話

SM又唔係完全唔收出過鏡去過其他公司嘅人
不過櫻花呢種都係直行轉右去c&c㗎啦

網友話benefit票無意義
但成日射波條友話無benefit就一早收咗皮

山田31位

練完比人FOUL個下其實唔慘,
係入到30名練完又要轉組個D慘
過2日又比賽

高妹後面樂華個位吉咗
個吉位右手邊係牛屎

牛屎右手邊就咁睇似係王怡人
咁金詩炫應該出咗線

打錯左
係入到30名再轉組
派膠

我想睇返山田練rap
可唔可大發慈悲放出黎

冇乜關係，首先要睇年紀，跟住係米主團AKB, 呢家强推嗰個今年得25，照樣强推

推理時間又到

Rv pak時期同之後啲歌好高汁
唔係sexy 但個種感覺真係無得頂

又bin小栗
話說佢有咩地方值得強推

可以係日本綜藝演出價值/新鮮感先會有捧你
做得好綜藝節目先係日本既重心

後生 人氣高 就係咁簡單

做到teacher teacher既c
人氣都唔會差得去邊

新推理 ：
係中段有一大班人擁上去安慰曹柔理（缺另兩親生女，金彩元 ）（前排仁美應該冇過黎者)，但穩出線既cube 妹仲係到，Cube 妹今次排名最少比所有親生囡都高
P.S.我唔信Cube妹有10萬票都入唔到頭30

打正名號渡辺麻友繼承者 已經贏在起跑線

唉
Miyu唔好跌出12

好耐之前睇左集MS
AKB有個c好似係做童星，拍左套戲好鬼出名
印象中第一年玩總選上到頭50
好少線索 但想問下係邊個？

陰謀論,
如果MIYU TOUCHWOOD真係30都唔入,
上集MIYU,MIHO,SAHO都推YURI做MAIN,
會唔會係事先已經知道, 佢地唔會係DEBUT 12人?
佢地得知, 投票係假象, 根本邊個DEBUT 已經係上幾個星期定哂,
只係留返D有話題性既48G MEMBERS係度做SHOW,
最後可能得返2~3個DEBUT. 而家2-3個係總選/握手會人氣成員,
目的係利用日本妹黎帶起成隊最後12人.
同埋某D日本妹都冇咩表情(可能累都未定) 得知top 12係跟劇本行事,都冇頭幾集咁有精神.

利申:touchwood只係我亂諗野, 冇logic可言, 我都唔希望發生,我之前係12pick入面有6~8票都係48g包括hitomi,miyu,nako,sakura,miho,juri,mirurun,minami/sae/miu

最後諗返, 我應該都係陰謀論+比安俊英撚多獲, 鎮定返咁諗, 機場最後10人已出, MIYU 98%入硬下RD. 點都好, 我唔希望佢地造票 日本妹子明明好多票在手

應該係向井地美音

唔係YuRi，係Gyuri

暫時推理係 權b,Cube妹>曹柔理>其他親生囡（恩英除外)+金彩元

咁Hana呢？

童星有向井地美音村山彩希市井美織大島優子

我信Miyu果日機場話自己好開心係因為入左頭12

佢有無黎pd 48？

陰謀論,
如果MIYU TOUCHWOOD真係30都唔入,
上集MIYU,MIHO,SAHO都推GYURI做MAIN,
會唔會係事先已經知道, 佢地唔會係DEBUT 12人?
佢地得知, 投票係假象, 根本邊個DEBUT 已經係上幾個星期定哂,
只係留返D有話題性既48G MEMBERS係度做SHOW,
最後可能得返2~3個DEBUT. 而家2-3個係總選/握手會人氣成員,
目的係利用日本妹黎帶起成隊最後12人.
同埋某D日本妹都冇咩表情(可能累都未定) 得知top 12係跟劇本行事,都冇頭幾集咁有精神.

利申:touchwood只係我亂諗野, 冇logic可言, 我都唔希望發生,我之前係12pick入面有6~8票都係48g包括hitomi,miyu,nako,sakura,miho,juri,mirurun,minami/sae/miu

最後諗返, 我應該都係陰謀論+比安俊英撚多獲, 鎮定返咁諗, 機場最後10人已出, MIYU 98%入硬下RD. 點都好, 我唔希望佢地造票 日本妹子明明好多票在手

自膠打錯

恩英真係親生女入邊最好感既一個

裴將軍勤力妹黎

同埋我覺得預告第一候補都唔出, 有可能Nako第一左

無

冇計 安慰曹柔理見到佢個頭

我都唔想佢out 可惜俾Mnet 撚

唔成立 因為miyu實入喎 邊10個日本人入左唔係確認左啦咩
而且彩燕都應該入左

我要推翻羅高恩out左既推理
曹柔理中段喊時佢同彩燕己唔係位.....
仁美果shoot可能係集體上廁所

仁美好高排名 個個走晒仲未叫到佢

頭12 十分穩

咁走咗嗰啲本身上次都低過hitomi嘅

韓初媛>all

推初媛上第一

有驚喜 唔出奇
而家佢 > 所有親生囡，彩燕，高恩，彩元
頭15 有可能 樂觀d 可能13

你又岩

上幾集悶到乜咁 可能投票率低左 所以10萬票推得佢好高

呢個時候出預告
又搞咩7集連播
d高層係咪驚收視再跌

我都鍾意初媛，但唔知點解我更想海允debut到，到時佢同佳恩可以照顧全隊

巴打呢張圖嘅角度, 我覺得後面箭咀果兩個應該係圭悧&李詩安

而呢張相, 曹柔理隔離嘅羅高恩就唔見左...

所以, 高恩可能已經入左30

仲有我地最爱既Nako

已經播緊

個個應該Sae 黎

Lm

金彩元都入左

第2個禮拜先播佢，都12內,睇來有機出道，希望唔好燈

咁即係彩燕仲低過曹柔理

講起music station，我都有印象幾年前有一集訪談環節介紹向井地美音同過篠原涼子拍非關正義，飾演母女。

miyu講個d野係邊睇/聽到？

我個人兩個都接受到Debut (佢兩個實力係今屆算前段，值得出道)

但就公司黎講，

FNC 就出新女團(預備成員照都出埋)，
海允如果入到頭20再返去好有可能FNC俾佢入新團，PD團未必需要入

Cube岩岩先出左新團
Cube妹入唔到最多做S2 既柳善皓或做下一個(G)I-DLE全素妍(要等好耐)

再者PD大姐姐角色都有佳恩，權嬸，Miyu (唔sure入唔入到）角色有少少重疊

唉 智梨代 mako 山田
聽日又要心痛多次

可能佢係30名

唔會 , 30最後先公怖 巴打唔好引起恐慌

唔係bo, 右手邊似權嬸

睇完段片有人話彩燕miyu爭30

mnet 撚人唔係第一日既事
30名我估都係孫恩彩
被淘汰的主持人強調左5000票救左一個人一命 今9成9都係佢

呢兩個就似d會係爭30名多d, miyu采燕唔洗諗唔會foul

海允都有5000票

Mnet又撚大家

點解山田會跌咁多

都唔明點解剪miyu采燕入去 剪詩安同高有真我會信d

成班卜街泡菜仔過左一輪之後全部睇樣投日本人d票 同pick晒識韓文既

上上集今催票 再加上上集爆哂 佢應該有爆上去
冇咩可能仲係30
FNC 會斬左Mnet

我覺得長髮安慰緊yuri嗰個似係彩燕，即係高過yuri

張櫈係金詩炫

唔想打擊巴打 ，染色長髮係蝗蚵，黑長髮係金秀允

我覺得果個似佳恩多d喎

佳恩一定高過佢，但佳恩根本唔係坐係尼區

彩燕D頭髮好似全黑, 同埋冇咁直
直覺覺得果個係佳恩

王珂d頭髮好似冇咁長喎

蝗蚵係前一排, 唔會跨過去掛

左面吉左
認唔到係邊個喊

有染左係蝗蚵黎架.... 淡紫色

金毛係金毛joey，金秀允係金毛同黑長髮中間隻手臂

王怡人, 隔離係崔藝娜

似cube妹隔離哥個？

熄咗個night shift先發現唔係黑色

但佢條裙仲係度

蝗蚵前面到胸口上d 後面唔會到腰啦d頭髮 而且d髮色鮮d

成班偵探

半夜玩解迷好好玩

即韓方入左下輪的

彩元，仁美，finefinefine，詩安，藝娜，金詩炫（？）

我見到啦 佢講緊呢個係彩燕

高恩都係

呢個似係金秀潤

上面隻手臂係金秀允啊

即係彩燕入左
排名低過佢

我本身以為係彩燕
放大原來係佳恩

推理到今 順手預測埋聽日頭12

個人猜測：
1. Nako
2. 元英
3. 膠真
4. 佳恩
5. 櫻
6. 權恩菲
7. 美宥 (Just Dreaming)
8. 許solo......
9. 仁美 (一定要出道)
10. Moe
11. 牛屎妹
12. Cube 妹 ??????????????

呢個會唔會係金娜榮
nako好似好開心企左係度

係喎 點發現係nako？係咪右邊似櫻頭髮？

總結重點

石頭三寶入曬

柔理 排名仲高過彩燕

如果真係因爲去廁所而吉位就好笑

DKLM

如果高宥珍真係foul咗
最後佢會唔會都係冇同日本妹交流過

隻眼似

隔空交流

nako企係度係高過坐係度嘅櫻少少

大大聲笑咗出嚟

今日未追哂 原來新post已經11頁
仲po唔po得拉票template （雖然無得拉了 ）

呢張睇親都好笑

日本妹黎講我只鐘意櫻花
雖然實力都唔係幾夠

仁美屌你成個男版金在瑍咁

見到山田喊 心都碎埋 雖然都冇如果佢會出道 但係完全冇諗過佢會30都冇 好想聽佢唱concept song

仁美出道早過金在奐
係都係金在奐似佢

死撚開喇

櫻花最後一次感謝祭
雖然總選冇比到一個最好嘅成績表你
但係以後會有更大嘅舞台等住你

🌸🌸🌸🌸🌸C位出道!!!!!!!!!

想識下大家
利申: 因為pd48先開始了解akb系

你連金在奐個名都打錯 一啲其本尊重都唔識

我反佢但我客觀覺得張元英都好大機會係第一

真係想佢好就唔會想佢c位出道 唔想佢被韓國癲人反到解散個日

播緊第3集

癡撚線
乜班韓國人咁容易俾ajy擺布？ 邊個多鏡頭就邊個高排名？
同組羅高恩都好過佢

起身一睇反上面
連登偵探

預告唔出爭第一位,可能真係nako贏,輕輕帶過就算

屌又晨早過返去韓國
跟住班泡菜飯又屌日本跳得差
屌你老母咁撚樣飛黎飛去仲可以有幾好狀態？
屌你俾我見到推黑飯屌人跳得差我就見一個屌返佢祖宗十八代

支持

真係越諗越火
剪輯又剪到咁撚樣
日程又排到咁撚樣
家下仲要有人屌48g表現差
屌你班黑飯老母臭𨶙𨳍𨳊閪啊

門門門門

一位都有得輕輕帶過

佢有咩做唔出。

姐係12-2有感言然後1位無咁 ?

好似miru咁 直接講左第一先 感想都skip咁

已知miyu無頭12
各位最多接受佢跌到幾多
想比啲心理準備驚今晚會崩潰

點知佢無頭12

諗咗一陣啲門點讀

今次跌到廿名開外既日本妹,應該被安排唔會入到決賽

中文字博大精深
形容班黑飯最𨶙𨳍閪貼切

如果有人見到會打冷震可以fiter成 “門門門門”

我諗好多人同你一樣因為pd48先留意akb
包括我在內
要求唔多
櫻可以係concept唱到好歌 最好做埋c
穩陣出道就ok

fine fine fine fine.....

Mnet本來就無咩好播
得閒冇嘢播嗰陣就瘋狂重播

Nako可唔可以做一次C 求下佢唔好再咁天使啦
希望concept做過C既咪撚再做 尤其石頭公司嗰幾件

佢今年總選好似講左唔再參加啦 我諗畢業不遠了

送完即著

有cube妹係度即係唔係30候補？

又係即著

睇下對你地幾好
跟住有人就衝出黎話佢質素一般

下次到送袋未

仲有鞋

邊個話質素一般

基本上第一次排名頭十二跌到落三十我是不信的

Mnet成功撚到我 Miyu一定要入前12呀

殘體警告

20150402 ASCII 『從宅錄到唱片？！AKB48竹内美宥說的對“音樂”的想法』

太長勿quote

下次應該有

呢4個應該係煙幕 好似上集個姓金一位咁

呢家我覺得基本上Sakura除非受傷退出，否則就算Hea跳Mnet都要佢出道，因為要靠佢泥帶人氣

下次最難估 仲要預埋 concept d benefit
睇下d 孖寶頂唔頂到

我係唔敢期待

miyu讀慶應架 好勁

講起Nako C,我就唸起呢首，超級伴舞團

最好岩岩頂住親生囡

樂華個2個第3輪應該跌出top12啦

等睇王怡人今輪已經跌出

今次moe同miyu都大機會跌出12

咁14嘅山田呢

Moe比許Solo玩死左 Miyu係因為Miho太勁，希望佢地唔好跌咁多就可以

係
仲要絕對音感，2歲開始學鋼琴，3歲到14歲學芭蕾
係大學既時候因為必修科目好少，所以選修左好多音樂編曲等等既課程

今次top12有Sakura Nako 仁美 下尾我就收貨
Miyu 高朱 白間入到係bouns
Moe sorry 唔多睇好

貧窮偶像

Moe唔好跌出頭15啦
比個solo玩死左

整圖畀佢 佢set埋做lockscreen 想話飯知佢睇到飯整嘅圖 送衫畀佢又即著 好識氹fans嘅女仔 話咗唔再喊就真係冇再喊 仲識安慰隊友

下尾難d（上面有推理） 反而miru miyu有機

moe睇個勢都出唔到道 被人屌到喊但唔算好make到noise

哭到咁可能31

沙英同初媛本身都係上緊黎,加埋十萬票入前十二幾穩下,除非俾人質低

請大家多多支持miyu

好想知miru 仲想唔想出道諗緊轉唔轉2pick sae

點會唔想出道

冇得兼任 nmb會冇晒大top

唔想玩就一早退咗賽啦

其實有時我唔明白48一樣嘢 咁多人 點解好似一冇咗top就會出事 因為捧唔起新人？但總冇可能留top留一世 要佢犧牲青春咩都唔做得唔走得

你話rv冇irene bp冇jeannie exid冇hani會出事 我理解
但48有百幾二百個女仔 少咗一兩個就全部都出曬事 我又唔係太明

係囉 之前話走一排d飯就會走去第2個mb
但係而家又話隊野無左佢地唔得

至於sae我覺得被人吹大咗 唔係話佢差 但冇我期望咁高 我覺得仁美同下尾fancam仲吸引過佢 兩次都係

一隊嘢得幾個人我都理解 但48閒閒地有百幾二百人 全部希望放重曬落某幾個人身上 冇咗佢哋就要執笠 咁其他人做緊咩

nmb48係比較少帶得起成隊既人
仲要彩姐就黎畢業
上年又有008事件(008總選發表感言時話自己就結婚，結果被屌到上天)
跟住今年總選nmb全面仆直
唯一入選拔既吉朱正職其實係youtuber
山本彩加谷完都係100名不入

NAKO第1集氣區

起初hkt 結尾都係hkt

打敗肚兜

道理好似足球隊咁 一隊英超冠軍 主將走晒
下一季跌到落榜尾
仲唔笑佢話執笠咩

咁idol又唔係足球隊…

咁事實係幾個人就可以撐成個idol group
道理咪一樣

咪係...韓團都一堆XXX與孩子們啦

我開始明白 近排睇得多hkt 如果冇d人氣高既撐住邊有人睇個d綜藝
其他人氣冇咁高既點會比人留意到 akb係多人啊 但唔係櫻同nako今次點會帶到咁多人認識akb道理一樣

覺得日本今次淘汰個批，後生既都仲可以係AKB浸，
老既係時候想下出路，不過都仲未駛趕住畢業。
反而韓國個批拜拜既話，除左好細個幾個之外，其他人都有D前路茫茫

喂唔好再話咩唔想nako(miru) 出道想nako(miru) 返去帶hkt(nmb)

難聽過粗口

營運俾得佢嚟就預咗有機會出道，當然係咪唔俾兼lee樣要再傾

但唔該都尊重吓佢哋幾位背水一戰嘅決心

你估過嚟講玩呀？冇心玩一早hea做搏俾人foul啦

係咪都係哥十個日本妹回韓？

.....公司叫去有得唔玩咩....
打摔角果時都唔小心錄左佢講冇得唔打
第二 呢度所謂出道咪又係幫人洗腳
而家佢返大阪係做核心 在私就唔想佢去啦

好唔同喎 摔角同pd出道

我就覺得好似有錢邊個唔想出國留學一樣
做得藝人點都想多d人識 同去接觸下更大既圈子
係屋企有好多掛住既人 好多責任咩緊 但係想衝出日本既心點都唔會小

就算係韓國洗腳都比起係nmb做c位好呀。。。。

玩次pd48 多咁多人識佢

份工先做得長㗎嘛

出道好d 定出唔到好d 其實最尾都係講運 ，但出左道應該每日都唔洗訓

我已經好耐無見咁有人性既idol

無左

放左入hip

hip

點解又係LIZE個袋

Gip

今次係皇冠公仔

泡菜想佢黎洗腳
日飯想佢返歸（一係就叫人躝）
成班變成人肉皮球

Miyu

bgm可以配 "太陽像個大南瓜~"

搶哂肥高朱鏡
焦點係件暢到

係咪個個都收到衫 個個都一袋二袋咁
nako收Dior

hihi
張毯

一樣

萬年黃色外套

留名睇某啲會然幫牛屎妹哭喪

兩個字：完美

兩個袋都好浪費左條裙

老老實實 牛屎蝗怡人都跌既話 親生囡有可能頭12
（上面分析過親生囡係彩燕之上、Cube妹，權嬸，佳恩之下）
我寧願牛屎頭12
親生囡俾我感覺仲衰過佢
牛屎係做作
親生囡係虛偽

份工先做得長

都幾難 如果畢業要過兩年冷河或者焗簽吉本上風俗report

呢鑊野真係屎味朱古力同朱古力味既屎

唯有有寄望Cube妹岩岩好踩住佢做第12

今晚收十二點 有冇人到時可以分享下佳恩嘅排名

個袋係咪好重 佢仲要有啲輕微駝背

電腦加switch加PS4
9up

到時睇post啦

無論著咩衫 都係果個環保袋同背囊
唔止衫 連袋都嚴重缺乏

慢慢睇

我覺得揀得做藝人嘅人性格未必係想追求安定

身為一個電玩youtuber
有呢幾樣野係身都係一件好正常既事

機場高清片

做得藝人都想紅 就算剎那光輝都好 太多人係連一剎那機會都唔會有 係連機會都冇

係咪高朱本寫真黎

有時睇post 仲好過睇直播

大家一齊屌柒MNET個感覺

對上眼了

有冇S1版本

者係miyu前段

008係邊個？

葡萄

須藤凜凜花
依件事對NMB真係勁大影響...
諗番起都覺得CLS

最仆街係之後係咁上節目消費NMB
見親前NMB呢4隻字就火都黎

如果性格係想追求安穩生活應該去讀書打工/考政府工算

城惠理子又係乜水
係咪又俾人爆衰野？

上年singapore mv 彩姐交枝金咪俾miru 同埋identity 演唱會連365都唔唱，其實應該已經準備好畢業
係被008單野鎖多左年

所以高朱咪即刻屌鳩008

從農村探親歸來的竹內美宥(22)表示，她非常希望前往夏威夷度假，但工作繁忙，唯有穿上夏威夷風服裝代替

其實咁樣機場捕曬邊個入圍
我都已經對今晚排行無咩興趣睇
因為我只pick 日本妹
所以我諗今日收視應該都會繼續低落去

點屌想睇下

而且依家仲係12pick冇咩參考價值
排第十二定排第廿二其實冇咩分別
今晚真係唔想睇

佢係咪比營運捧過一段時間
最後總選就話畢業結婚
淨係記得佢做過c

其實咩團都係架，韓團都係
新加人就一定死得

依家唔係好得閒搵 希望有人幫我po

好想知係咩事
係即時屌鳩定之後嘅事

其實可以咁講，每分團都只捧最top幾個，所以長期選拔位，下面個d求其啦

睇下有無意外

即時 總選感言到屌

中継をご覧の皆さん初めまして。
AKB48チーム4、19歳の高橋朱里です。

觀看直播的各位初次見面。
我是AKB48 TEAM4，19歲的高橋朱里。

本日は沢山の応援、本当にありがとうございました。
私は去年のこの選抜総選挙で初めて選抜に入って、15位という順位をファンの皆さんか
らいただいてから、その年末のAKB紅白総選挙では圏外という結果を出してしまいまし
た。

對於各位的支持，今天在這裡由衷的表示感謝。
在去年的總選中，我第一次進入了選拔，從飯那裡得到了第15名這個名次，
但是在年末的紅白總選中，只得到了圈外這個成績。

その時にはこうやって、またこの壇上で選抜としてスピーチができるとは、想像もして
いなかったです。
本当に皆さんのおかげです。

那個時候，我完全沒有想過可以再次站在總選的舞台上做為選拔成員發言。
這都是託大家的福。

客席からフューチャーガールズから呼ばれるメンバーを見ていて悔しくて涙を流すメン
バーとか、きっとファンのみんなと一緒に悔しかったり嬉しかったり、喜んでいるメン
バーがいる中で、アンダーガールズをそこまで上げてくれたファンのみなさんがいる
中で、『結婚したい』とか『結婚します』とかファンのみなさんが複雑な
気持ちになってしまうメンバーを見て、それまでに流していたメンバーの涙の気持ちを
考えると、本当に胸が痛いです。

剛剛我坐在台下看著FG成員被叫上台的時候，有的成員流下了不甘的淚水，
我想她們的飯也一定和她們一樣感到不甘或者感到高興吧。
但在這些成員中，對著把她送上UG這一席位的飯們說出『我想要結婚』、
『我要結婚了』這種令飯們心情複雜的話語，我看著這位成員，考慮到之前流下
淚水的成員的心情，真的很心痛。

私は去年年末に凄くファンの皆さんをがっかりさせてしまって、でも本当に辛かったり
本当に悔しかったり、そういう時に初めて本気で大事なものを見つける事ができるとこ
のグループで知りました。

我在去年年底的時候，那個（紅白）的結果真的很讓飯們失望
我很痛苦，也很不甘，但在痛苦和不甘的時候，第一次在這個團體中
發現了最重要的東西。

そして、悔しかったその時間は自分の糧になっていると、その後自分自身が知る事がで
きる、それがAKB48グループだと思っています。

然後，那份不甘的感覺，化成了驅使我前進的力量，只要自己不放棄就能明白
這個道理。我覺得，這就是所謂的AKB GROUP啊。

ファンの皆さんに伝えたい事は、私はファンの皆さんに悔し涙を流させてしまったり、
結構そういう事が多くて凄い申し訳ないんですけど、私がこのAKB48のメンバーの一員
としての存在意義を見つける事ができなくて辛くなっている時、ファンの方が「朱里ち
ゃんがこのAKB48グループに必要という事を僕たち、私達が証明するよ」って言ってく
れたから、私は今ここでうれし涙を流せています。

我想對飯們說的是，我想我曾讓飯們流下了不甘的淚水，對於這種事我感到
非常的抱歉，我作為AKB的成員、作為成員中的一員，沒有找到自己存在的意義
為此感到痛苦迷茫的時候，飯們對我說「朱里醬，妳在AKB48 GROUP中是必要的
存在，讓我們來給妳證明吧，交給我們來證明吧」飯們這樣對我說了。
這就是我站在這裡流下喜悅的淚水的原因。

だから、たまに有料モバイルメールで結構ファン人にメールを送っちゃったりするんで
すけど、その回数を今年はちゃんとちょっとずつ減らせるようにしたいと思います。
AKB48のメンバーに投票してくださった全てのファンの皆さんの期待に応えれるように
頑張りたいと思います。

我有時候會在給飯的訂閱郵件中，發一些很令人討厭的話
今年，我一定要努力少發點這種話。
對於給所有AKB48的成員投票的飯們，為了回報他們的期望，我會努力的。

今AKB48から姉妹グループやその他のグループに推し変してしまっている
ファンの人達には後悔させてみせます、という風には思っていないんですけど、皆が一
周回ってまたAKB48に戻ってきた時にAKB48が輝いている存在であるように精進したいと
思います。

對於那些轉推AKB48姐妹團，或是其他團體的人們，我會讓你們後悔的。
我雖然沒有懷抱著這種想法，但是一定會讓他們對比了各種偶像團之後
想要回到AKB48要讓AKB48再次閃耀，為此，我要繼續向前努力。

皆さん今日は応援してくれて、本当にありがとうございました。
ファンの皆さんが本当に大好きです。
ありがとうございました。

對於各位迄今為止的支持，我真的很感謝。
真的最愛飯的大家了。
謝謝。

好想跟係櫻花後面同佢呼吸一樣嘅空氣

高清機場片 (櫻)

啱呀 最好跌多啲 等ajy係咁捧親生女呀嗱

裙著得好睇
但對鞋真係要換喇

這些機會

呢條好睇過上一條。

我覺得直情係ace 後補

好長

會唔會有人送衫

其實最好係高朱和櫻入團
本身係akb 有代表性,多人識
最重要係能力唔高,唔會俾重任你,
可以安心做吉祥物

覺得佢比較有性格,人地送未必合心意

訓練時又係著住

今次concept再係得親生女鏡頭 我真係走去打ajy小人

都係
其實佢有認真思考自己要著咩 之前佢好朋友檸檬話佢好努力想變靚
愛好都有寫化妝

睇唔出高朱咁型會即時講到呢一番說話

佢係走復古風
我覺得好過以前
以前佢又化啲日本妹妝唔太岩佢

咪quote

好似話佢D飯聯絡左佢媽媽
D禮物直接送去佢媽媽到

總監督候補

搞到我都心思思想送嘢比nako

咁長就唔好quote啦

Sorry for
我係等待下集既期間太無聊，劣改左Miyu係PR度唱既個首歌，拋磚引玉一下，同好開心下，唔好既請輕力插 原歌詞既中字係我google translate出黎既，另外改左岩廣東話音既歌詞

ネオンが光るこの街で
在這個霓虹燈照耀的城市
霓虹 在這都市幻變 與閃耀
夢のまにまに走る
奔向夢想的極限
跟隨純真 的心意追夢去
青い空と黒い影が
蔚藍的天空和漆黑的陰影
藍天燦爛雲彩跟 朔夜暗影
僕らを包み込む さあ
纏繞在我們身邊
交織於你跟我命途中
そして イヤイヤイヤイヤイヤイヤイヤ もっと
並且 呀依呀依呀依呀依呀依呀依呀 更多
願放歌 呀依呀依呀依呀依呀依呀依呀 不停
ヤイヤイヤイヤイヤイヤイヤ もっと
呀依呀依呀依呀依呀依呀依呀 更多
呀依呀依呀依呀依呀依呀 不停
もっともっと もっと
更多更多更多
哪怕徒勞 只願
さらけ出すのよ
展示出來吧!
為你唱出我的歌

今晚係咪又有得睇佢地玩綜藝
好想再睇baka李彩燕呀

要送外套了

係咪又要送衫

美宥既才氣勁吸粉
1/2pick未必跌 可能反升
美宥 走韓國花路吧

送商品卷仲好啦

個passport套有無用到

過完關收返埋
下次返日本留意下
btw唔見fans認頭話係自己送？

但櫻就要送現成野，因為佢懶到唔出去買衫

the qoo 1pick佢排第2ga

有新預告出左

巴打 求連結

有d好老尷
牛屎妹

牛屎妹又玩核突野，想打七佢，玩口水

長髮櫻

金草妍好鬼搶鏡

膠真嗰吓

想請問邊兩個NMB48唔係位

牛屎好撚核突啊屌

Sae miru行程冇嚟

個日返左日本

Sae miru

牛屎真係冇改錯名

唔知係米對鞋太貴，唔想送D cheap野比佢

仆你個街 （讚美意味）

長頸鹿有新version

仲話佢cute 個啲 肯定盲撚咗 好嘔心

其實我覺得對鞋幾靚
日日著都咁白

佢經常全身上下最貴就係對鞋
同香港人好似

佢地兩次都得幾好睇

扮長頸鹿好好笑

得番兩個仲擺唔擺到HKT48

可能又係前輩送呢
上次全身剩係自己買對襪200YEN

牛屎真係好扮野好撚核突
到底佢有邊忽吸引到人

屎水咁嘅色

其實牛屎段戲係講咩

可唔可以唔好成日提牛屎妹，圖，影片，字都唔想見到，影響風氣 ，要post嘅話去黑洞啦

我覺得呢個反應係真係睇完佢玩口水之後嘅反應
唔係第度剪出嚟

對唔住, 幫你補返血

清純同佢個女做一樣動作

"今朝食完早餐, 之後照鏡, 一望到自己個樣呢, 我就... "

完美解釋

佳恩
許solo

真子miyu 都係冇近鏡

牛屎妹哩種駁出位手法...真係睇到人好懢忦
BTW,佢幾時OUT?

相比之下, 山田好好多

家下cm寸緊話今晚個集係最後一集

nako你摷緊咩

美波生日快樂

我孖寶

頂…好嘔心 嘔水個下

牛屎妹好撚核突呀 佢嘔啲乜出嚟

唔似水

仲提

唔想知係咩 都唔好比我知

可樂黎嫁

聖水

屎水就有佢份

你地是咪隱性屎推

補血

佢post埋最開心個d，真係唔洗睇都得今集 睇完今晩會訓唔著

究竟美波會唔會入

冇左班可愛既,已經唔同晒
得番solo 可頭爭C

Best cm雖然睇唔到 但all cm我就咁碌幾碌 好多人話牛屎太over 好核突 好乞人憎

牛屎汁

清純要繼續好好照顧美波呀

唔明娜B佢地玩緊咩梗

睇到好老懢..

best都係屌鳩安俊英多

即刻滿血

樂華個3個係扮緊一段喺韓劇入面嘅情節

係愛呀

屌佢份量唔平均？

牛屎真係肉鳩酸

娜b好可愛
好想飲佢d嘔吐物

厲害了，我的娜！
原本唔知講乜，睇完笑死，娜B好有喜感

牛屎妹嘔個啲係橙汁黎
韓國綜藝成日都會模仿

返公司有排你飲

完
啦
好
嘛
隱
性
屎
推
們

換咗做韓劇唔代表唔核突囉

美波出局一定喊死惠元

其實堅唔明，點解同佢一齊d人成日都做左陪襯咁
佢真係好有自己想法同好鍾意主導一切

終於唔洗聽佢嘈

冇左佢成套野都冇唒歡樂 btw佢唱gfriend嗰時雖然得幾秒part 但佢把沙聲唱歌真係好得意 又唔係難聽 起碼啱音

又冇山田又冇智代梨
冇哂笑點啦

不能接受一次過冇左山田 中西 惠里

山田好cute, 不過有人話第一次見佢喊，其實唔係喊過次咩，佢冇錄第二次評價去咗f 之後好似有喊？

唔係第一次表演已經喊過啦咩

其實兩個都係自稱長頸鹿
係啲日本妹擅自叫允真做長頸鹿醬

佢去F係因為冇錄評價咩 以為係因為實力差跌落去

仲有上次個top58排名 佢另外嗰個ngt48隊友foul左佢都攬住佢喊

我都記得佢有喊過 所以諗可能佢講緊akb個時既山田？

我睇人統計等級表，標示佢同另一個ngt 嗰日日本有嘢做冇錄到，但我唔熟ngt 呢樣要等其他巴打確定

但佢日本嗰時都有喊過 有集akbingo 佢參加 the w 比賽喊

仲有佢同加藤美南上嘅食少女都有喊過

其實我覺得佳恩啱短頭髮多啲

膠真好有leader風範
強勢得嚟又唔會得罪人
只係一個15歲細路

實力差是肯定的
頂 睇下啲練習就知佢乜皮啦

仲有六個半鐘 就要同惠理88

送佢對腳畀你睇吓無咁傷心

靚

只求曹柔理收皮

今次佢比彩燕 美羽排名仲高 喊出黎

屌
唔好呀
親生女同我收檔啦

其實希望佢接落嚟喺節目到可以表現多啲 唔好遇到豬隊友 順利出到道就好

Concept唱到佢想唱嘅歌就心滿意足

其實 櫻既豬隊友一路都係害其他人
對櫻既影響真係唔大
櫻出道基本確定
係c位難d

櫻花係咪有豬隊友磁場 點解次次都有豬隊友埋佢身
希望concept唔會再有豬隊友啦

櫻花冇一個表演係好睇

咁樣出道應該比人ger 死

pick me係經典，完全想像唔到其他人企c位

係咪得我一個鐘意佢第一次評級嘅表演?

預告d人去左廁所姐
呃我唔到既

山田返左NGT會有咩出路 係咪會比人冷藏

希望今round 高 下round就夠票出局

Moe對腳比人笑話似男人扮

好在PICK ME 係勁似為佢度身訂造咁

未至於冷藏嘅 不過都唔會特別受捧囉

真心pick me嘅C唔可以係櫻花之外嘅人企

遲下出道係俾第一名企

山田我知佢病搞到聲沙,
但佢17年都冇而家咁沙,我覺得佢保樣把聲保樣得唔好,
同埋唱歌跳舞真係差D, 綜藝感就真係一流既

係咪準備要同櫻花妹講byebye啦

打歌唔會點打NEKKOYA 啦
無乜所謂

可能係上頭有令 ajy其實係無辜嘅

其實聲沙都係佢賣點

點算 其實我覺得呢張唔靚仲有啲恐怖

想像唔到

但出場率極高
由showcase唱到final concert都實有份

當年i.o.i d公演都成日唱pick me + 再加主打歌

如果山田真係31位，其實有冇機會係ngt個邊要求放人

我知
不過 LIVE 版會走位, C 唔C 無乜所謂啦

睇佢可唔可以轉型做Rapper可能係條出路
上次唱Rap其實係幾啱佢（我覺得
同埋佢都算有舞台魅力（都係我覺得

企係度唔走位，不動c

個陣pick me真心hit
綜藝節目大把人跳
選舉又攞黎用
鬼怪都攞黎玩
但今年個首除左爆起左Sakura外
好似冇咩聲氣咁

live 版走位嫁咩

唯一一首不動C就係Pick me

好d既就預定綜藝挂

我睇過一個live 係mix veryx3 有郁嫁？

除左pick me個c位只係指訪問上班路企中間

唔知今晚直播仲會唔會爆post
不過我諗大家都係口就屌ajy 到時又係keep住俾佢撚

梨泰院都唔見有人播

但wanna one 開頭c 係咪全部都Danniel

WANNA ONE出道左之後
跳親PICK ME 就係DANIEL做C

MAMA 段dance break？
除左有次出國 Somi冇工作簽證
冇咩印象唔係佢企最前

公道講句，第1次組隊d隊友係櫻花親自揀返黎架喎
同埋都係得果件火娃有d問題姐

彩燕同權恩菲果d都係出道位競爭者黎架喎

睇>俾佢撚>屌佢>繼續睇>...
loop

bby2組

見到solo同stone就唔開胃

Nako 第一會唔會屌細力d

第一隨時下次出局邊緣

今季冇左幾多福利
A班 同 第一次表演票王 既音放
仲要防爆某啲成員 明明好精彩既表演都可以亂鳩咁剪

今晚完節目開始2pick, 大家會支持邊個

第一次佢都有一半問題 跑輸搶唔到 但佢個隊都好亂黎 敏珠岩做又唔敢做 火娃唔岩做又自已衝出黎

咁係Nako叻女姐
同安俊英係仆街呢件事無關係架

Nako Hitomi

Nako 膠真

仁美 Miyu

惠理不想淘汰，惠理想出道

P.S. 惠理出局d票會唔會去左清純orCube妹or美波到？

Nako Sakura/下尾輪流投

Nako Sakura

彩燕 仁美

睇返第一集，miho係牆上用韓文寫叫櫻出道 唔寫自己既 同埋又唔覺得佢地有咁fd喎 成件事好有趣

都唔係佢想cut既
佢預左櫻花妹夾唔到時間

唔知仲有無下一季呢

Sakura 下尾 nako Sae miru

Mnet 9成9開
不過未必AJY操刀
可能偶校果d PD做

我覺得豬隊友係金毛joey

唔識韓文 淨係識名
張圖個韓文名明明係miho

成件事安排好
佢知道自己唔得

呢件真係極品黎

歌詞都唔記得出嚟搞笑

今集仲要出黎一字馬

金毛joey真係堅唔得
不過如果你係櫻花，你會唔會見到金毛joey係ddu ddu du du組就唔揀呢組?
其實櫻花係有選擇權

利申:我可能真係考慮揀過第2首歌

歷屆最豬隊友

點只唔記得 我懷疑佢根本冇記過
由練習都彩排都正式演出都忘詞都cls

字幕
自己睇下d韓文

佢去第二組9成9罰企啦 選跳舞就無時間練

尼件野今次OUT左之後，基本上唔會有公司肯收佢，佢太自大、無料、唔知錯，3季PD都搵唔到既極品
有d S1許燦美既影子
但許燦美係第一次group battle 後收斂左好多
但個金毛輸左一次仲唔知自己錯咩
黎多次累街坊

係咩 頂

Don't Know You有得坐

都係，其實我覺得櫻花今次個表演都幾型，有驚喜
但個team真係好差

其他人寫錯韓文仲有可能，喵應該難D寫錯 第一行係myao(喵)，佢自己花名

不過睇豬隊友劇情好睇過搶C無信心劇情

有金毛JOEY 呢個負資產都無法
平時啲人忘詞AYJ實放大來玩
但佢廢到AYJ 都覺得唔好曬AIRTIME 比佢

甩甩甩甩～甩～甩甩甩甩～

仲要係隊長

點解當初可以入到YG

個鏡頭zoom去佢哋vocal件衫笑到我

山田foul 左味好lo
口大臉大又唔靚
影響曬成個女團嘅觀感

佢自己都知佢係遲早foul
但太快foul 套野少左d綜藝feel

Hkt48
nako x sakura lm

希望佢今日真係比人foul左

牛屎妹foul 左味好lo
嘔心作狀又唔靚

影響曬成個女團既觀感

但連中西都無埋

夏恩妹妹

먀오 係喵咁解 姐係佢花名 都唔係宮脇

張元英比人黑死唔去即係條友好大機會放流料，
有樣有實力加上肚兜加成，好大機會第一

根據2個禮拜前個排名候補
張元英贏面係好大
btw 都要幫nako集氣

nako衝呀！！！
要c位出道！！！(到時唔驚身高得150cm)

HKT48

條片笑到肚痛

2pick 一定係投hihi 同miu

好賤呀

靚靚solo鹿

娜榮今晚入30啦

又笑

HkT48

仲有3個鐘

只供參考
我唔信架
但係都係NAKO X SAKURA HKT48

下次得兩個

幾高汁既練習生（唔講人品問題），可惜做左BBY2組既踏腳石

mnet(51%股份)嚟緊會同big hit(49%股份)合作
選秀後自己開公司打算長賺
搵big hit幫手訓練同揀人

點解nako可以咁正

下次會係HK

睇官方啲花絮圖佢化淡妝完全認唔出

係HK

預告剪MIYU 係30名侯補 是否代表入前12

一定唔會係爭第30名
MNET撚唔到我地既
不過係咪一定係頭12就唔知啦

只係代表Miyu fans成為被撚對象

娜榮BB集氣區

我估四個中有一個真係會入左候補，而且佢應該入唔到

HKT孖寶

佢d笑點係咪好鬼低 成日見佢係唔係都大笑
不過佢成日係d舞台反應入面撩日本妹講野 有加到我印象分

CONCEPT評價求NAKO做MAIN VOCAL
SAKURA做CENTRE
PLSSSSS

佢同山田好好朋友，想睇下Noe走後佢之後既表現。

巴打我都係

最後一集見到惠里

惠里不想走 惠里想出道

希望真係咁

我真係唔求佢出道 佢留多幾集我已經心足

一樣諗法
雖然希望奇蹟出道 不過應該好難
(好想睇佢同 仁美 nako互動)

如果2 pick 我會pick 娜榮同仁美
我中意可愛系

呢張好似neru 但靚過neru

娜榮，仁美，Nako 真正的 cute avengers

好想睇佢地放埋一組

concept 有一首好岩佢地

三個一齊出道啦

娜榮難d ，但下一個ibi 冇難度

真係組一團行可愛路線既ibi都ok
娜榮可愛得黎帶少少成熟 好適合做隊長

可唱可跳

？？？

清純同美波是咪帶情侶髮夾

加時?????

3個半

見到惠里多一個鐘 下集concept 一集過

concept就話要加啫
淘汰使唔使播成3個幾鐘

今晚唔知爆幾多POST呢

結果真子可能都係冇鏡頭

Plot twist: 多一個鐘播YSP

好彩我地快一個鐘者,日韓要睇到半夜2點半

會唔會播賣concept 揀歌 練習 踢人

屌聽日返早啊

咁長應該播到舞台前掛

邊講排名，中間播concept?

傳聞concept同奈櫻一組，應該安全啦

分配concept->分唔到自己鐘意既concept->喊->練習->喊->講排名->喊->踢人->喊

可能俾大家講中 我鹿同石頭特輯 一個鐘勾心鬥角爭c爭主唱

屌聽朝要六半起身 仲睇唔睇好

睇少少啦 聽日睇中字算

睇臨尾

真心想屌臭mnet 做乜撚嘢加鐘

之前有次都話加時但加唔足
今次應該3個鐘內啦

6點起身會睇晒

我都係
好糾結

預計
每個韓妹都有特寫
所有分組日本妹成洗腳婢

新手想問幾點有live?

旅行緊點係街睇三個半鐘 聽晚翻到香港等中字算

10點 hkt

陣間扮病射波早走 趕住翻去睇佳恩排名

訓陣先

就係今個星期係韓國 佢就加到3個半鐘
11點睇到2點半 有乜野可以播咁耐

仲耐過決賽

想佢播多d日常

做咁長咪又係拖

今晚有無link

可能加鏡頭比班要返歸嘅日本妹
唔好話mnet冇比鏡頭你哋呀

返咗歸嗰啲先唔會晒心機剪
應該落力剪緊啲親生女
到時就算造票入去人氣都唔會太低
始終都要靠佢哋搵錢

結果係 3小時YSP,剩返30min既係韓國其他人

真係三粒半鐘？

難道禾珠復活

上面張圖係日本網出，係咪淨係日本果邊播咁耐咋？可能連埋啲廣告kick嚦誇嘞先三個半鐘咋？

AKB48 53rdシングル「センチメンタルトレイン」 松井珠理奈の不参加につきまして

恐佈節目

一切係為了pd48復活

一個鐘特別加長講禾珠點振作

三日後復活

未追曬post 琴晚大家推理左咩出黎

救世珠要出番黎

真係咁 個節目即時升上神台

ready

分個組+淘汰洗唔洗3個半鐘呀
你係想搞3個半鐘 好心position 啲舞台就3個半鐘一集播撚曬佢公平投票啦

1.娜榮、Stone 3寶、彩燕、彩元、高恩、金詩炫入頭30
2.佳恩、權恩菲、初緩>曹柔理>Stone另外2寶、彩燕、美羽、高恩、彩元

唔得閒睇直播 留名支持王怡人

好耐冇入過黎，唔想面對

Mako

支持跌出top12

佢係鏡頭分配同播放順序唔公平，
但PD慣例係position 分兩集，上season分2集冇咩人話
今季係日本妹鏡頭太少俾人鬧，唔關分2集事

lm wait live

其實唔應該播高人氣個兩組Dance起上集
應該播下位圈個兩組Dance起上集
咁樣對所有人都公平

而家播緊咩黎

支持蝗怡人跌出

娜榮同三寶係邊個

日本果邊姐

第1次睇sakura sake(?) 幾好笑..
利申: 入左去bilibili live

娜榮係讓nako 主唱同成日叫hitomi 果個
三寶係親女兒個三件

最終回就開波

同Nako好fd既金娜榮、三寶係曹、張、李

娜榮

Nako第一

點解我冇印象

哦 三寶係親生女

Concept
13萬bouns票

3個半鐘咁痴線

今日bilibili播櫻

好想佢出道...

建議你重睇

第一過70萬票

有冇睇過

衝緊返屋企 mnet夠膽就delay一陣

唔奇
計返上次1/2都過40萬

1個鐘喊
1個鐘fine fine fine
個半鐘搶C 搶PART

3個半鐘
就十二點先開始睇先係排名

真心 冇睇過佢直拍 咩公司黎

一公升的眼淚

banana culture
love whisper隊長都冇印象？

可以搵人開定49 50 備用

用data睇！

讓nako做主唱喎

佢應該係白撞

聽日起6點半。。。。

一係就問下尾係邊個d fd

佢"讓"字好敏感

張圖講緊咩

開波

本放

開始啦

lag

本放死守！

屌你mnet剪nako反白眼

機已lag

狂按F5中

b站lag到

子瑜出場

竟然係出排名先

唔開二檔

唔識韓文照睇live

去fb 睇包唔lag

fb今日好順 不過有啲低清

播入場先姐 睇死佢cut 番轉頭

金毛真係好柒

好不安 一開波已經惡剪nako

母女都正

啊頂又要睇牛屎嘔

火娃

又要睇多次玩口水

播少少會又插其他野

淫婦

海允個個其實咩黎

頭先lag左下
點惡剪nako

好想嘔

nmb空咗？

其實香蕉糖好食咩

牛屎妹

牛屎

蝗怡人韓文發音真係好難聽

李昇基未淘汰咩

終於出現

李昇基終於出返嚟

李昇基終於返嚟啦

點解nmb空左

李昇基終於唔射波

班女心諗終於見到你

代表有返工阿。

我唔識韓文都覺得好怪

張元英講完野
剪Nako反白眼（應該係錄到眼乾既反應）

膠真塊雙眼皮貼甩甩地

撞左行程

Mnet

有冇得山田 中西 惠里做 頂左李昇基個位

2750萬

2755萬票

入硬 唔黎了

票數仲多過上次 但收視就係咁跌

居然仲有咁多人投

票數二千萬又點咪又係做票

單眼皮咪幾好 硬要貼做乜

唔係應該foul硬先唔黎lol

可能又乘大咗個數呢

cube妹加油

上次好似5千幾萬

握手會

Mnet自己加票？

QQ

真係最尾先公佈

Cheetah 個妝成日濃到drag queen 咁

上千幾萬但 5個星期 今次兩個星期 2千萬

今日真係三個半鐘？

彈幕話個頭好似柯南呀媽

佢笑完個shot係櫻笑

今季啲導師真係忙

完全無王管,假過大陸

1000%幾正

1000%真係 Gfriend

連舞都係GF

剩係大陸AKB 飯買票都大把啦...

其實有3首都好GFriend feel

廁所位

YSP...

有買票會搞成咁？

又gf

點解牛屎妹個樣順眼左

又出現G friend

勝基

李昇基

老實講

隻隻都似

用另一個方式存在

好似apink

好難想像同時作gfriend 同beast。

咪即係gfd

好多屎推 💩

Latata!

g i-dle

rumor live stage應該會大爆

Rumor隻舞幾正喎

櫻花哇嗰下好似之前又剪過
定係因為佢係咪都係呢個表情？

正呀呢首

Rumor好正

李大輝係真係see you again

單腳跳都有

rolling有啲似第一季首yum yum

娜榮都幾多鏡頭

大輝

Rollin x2最後個動作

究竟蝗怡人靚喺邊 好柒

屌岩岩先醒

lee首最鍾意

大輝d fans會幫手刷音源 呢首音源唔使擔心了

今年無Jinyoung作曲

奸妃二奶樣

benefit 13萬票

諗起Sohee

13萬票

joey個頭

13萬咁零丁

啱啱想講

又嚟睇櫻花＋豬隊友s

冇日文歌?點都叫秋元康整返首啦

第1全員2萬票

in the same place 真係好正

到底呀老師素顏對眼有幾大

Jinyoung嘅歌真係好正啊

hkt騙飲騙食

彩元鏡頭

nako好少鏡頭囉lol

妖

S1 2首都神作

最終只會有每組5個人上台

惠理一個鏡頭都冇，真係用完就算
反而YSP 高恩 彩元超多鏡頭

元英想同Miru一組

tving進度條係2個半鐘

sohee真係好正

佢真係答唔想同邊個一組

依個咩組合黎

咁咪無人同佢爭鏡頭囉

rolling rolling;?

仁美企中間好慘

呢組係咩歌

而家係分緊組?

點解呢d人叫上去？

娜榮 終於同仁美一組

高真

山田

呢組可愛到

跟投票結果嗌上台?

一向都係咁 長唔長過2個半鐘都係show 咁耐

娜榮同仁美

呢組咩組合

真係好殘忍
有分組冇得表現

笑死 真係miru

Noe

wow

真係白間

睇多陣noe笑啦

淨5個好大獲

未番到，想知仲有邊個同組

呢組啲靚頭實去哂元英度

真係美瑠

可愛風Miru

moe嗌noe~~~~好cute

呢組娜英入到要踢人

呢個組合表演咩阿？

係wo

依組好多人要走

miru三次同元英同組

之前投票叫人選岩佢地既concept歌

I AM 啦

咁多人一組嘅

彩燕 希望rumor

又係牛屎同膠真

左高右矮

係YSP組

搞完一輪
之後要睇佢地比人foul

Mako

真B同娜B次次都一齊

牛屎妹破壞首歌

呢首係咩

牛屎 solo

公佈完30名 就每組得返5個

先分 踢完31-58 仲係多過5個就再睇下點踢人去小人既組

呢首排名高到

MakoJuri

朱里準備被踢

呢組又要kick人

十夢好矮

係咪今次首首都韓文歌,冇日文歌?

大輝個首？

美波bgm

美波又同媽媽

呢組少女風

繼續延續贏元英神話

真係p 社一組
solo 係時候整走佳恩

係

美波 清純

母女couple

放棄左日文嫁啦
如果唔係position 都會有日文歌

真愛啊

清純開心到

母女

Rumor la